好心你啲港男咪以為係gay佬就想搞你啦

點解唔接受同性就係思想守舊？

點解連登啲變態港男偷拍女人
借啲意抽水 視姦 又無人正視個問題
仲屌返受害者轉頭一定係雞係公廁
但換咗個對象係gay
就個個都話自己好驚比人非禮 視姦?
點解咁睇得起自己?
金鐘樣俾人非禮都便宜咗你地啦
相對 其實你啲直男都會唔會係敏感咗
啲gay嘅根本睇唔上你地
定根本雙重標準
一邊屌啲女人metoo
一邊都ff啲gay嘅會搞你地

解釋下?

蝻夠有好人啦
夠唔係所有警察都係狗啦
點分先得
唔通額頭鑿住「我係變態」
有害群之馬係一定
正正就係因為分唔到先要做更多嘅嘢嚟保障其他人

金鐘樣俾人非禮都便宜咗你地啦

好似啲阿伯比人捉到非禮就一定話，你咁樣衰我摸你都益左你啦

咩人種性別都有衰人
俾個例子
當有女話比人偷拍或非禮
屌曬全部男人係變態
佢地會狂屌條女一竹竿打一船人
到切身搞到自己 甚至都未有呢樣嘢發生嗰陣
就去屌鳩啲gay嘅會對佢地做呢啲嘢
咦 件事又忽然合理曬

上個PO睇到你條link入咗嚟
無重申一次我立場係我唔啱
自
我唔係屌鳩同性戀者有問題
我係想做多啲措施保障各方嘅人
上個PO提要整hehe sheshe廁所嗰個就係我
正正就係因為分唔到
先要做更多嘅嘢保障自己保障他人

你話去保障其他人 拎上面貼咗條link個post講
佢地話驚比人偷襲偷窺 起埋同性專用廁所
就單憑佢地個驚字所以就起?
咁點解咁多女性被非禮過 被偷拍過
要求有女性專用車廂佢地又屌?

其實你立場係唔鐘意同性戀同支持都無所謂
只要唔係極端反同仇同 呢個係個人意見嚟
我都只係純粹想質疑
點解咁多人針唔吉到肉唔知痛姐
無其他意思

點解要整hehe sheshe廁所
你唔係覺得只要係同性戀就無時無刻都發緊情嘛？
會好容易忍唔住就奸咗你？

如果雙性戀應該點算？

雙性戀會好忙

e~~搞基, 好變態好核突呀你地

真係好諷刺

啲連登仔最鍾意自以為是以為自己高人一等架啦好撚想望你咩，平時同樣事件但受害者係女人就淨係識得blame the victim，到到而家發生喺自己身上又唔見有人話係因為自己碌鳩樣黎樣去生到成個金鐘樣咁引人望你

陣間講多兩句比人話仇男

極度認同 唔好以為自己有人睇上啦 靚女同gay佬都唔會鍾意你呀

當年試過搭地鐘前面條柒頭隻手fing下fing下摸我69
果陣係逼但絕對可以唔會掂到我
男人老狗講非禮又好似唔會有人信咁...
但後面又有個靚女屎忽貼我屎忽
所以我又唔捨得走開
一啖砂糖一啖屎 真人真事

好多基佬審美眼光仲高過女人 連登仔口中既垃圾港女都唔吼既 啲男人仲點會吼

垃圾港男

啲直男會諗gay 佬攪自己本身就係一件好gay 嘅事

屌你老母啦
我地公司就好embrace multicultural 既，同志minority lgbt乜柒都玩齊
我出名直到不行，全公司都知
你老尾係度幾年前前後後加埋不下十次比gay佬騷擾。乜柒偷睇痀尿，gym room換衫視姦，拍pat連突襲熊抱都試過
我真係無見過les既會咁樣搞直女
我一向唔介意人地性取向，但gay佬（無分國界）就好鐘意去搞人地
你地做到majority 唔去騷擾heterosexual 先再出聲屌你班死基佬

講真，香港一定係男非禮女多啲
唔通啲女人又會憎哂全世界男人咩
你地可以憎/鬧會非禮男人嘅gay佬
等於女人可以鬧非禮犯一樣

但一支桿打一船人就顯示得你地好無知
如果用呢個point去反同婚真係好幼稚

其實女人對男人外表已經相對好寬容
好多淨要求個男朋友性格好 專一就夠

好啦 連登仔咁鐘意話啲女係雞
即係有錢就屌到啦
但連登叫春post依然咁多
連用錢都吸引唔到女人睇得上佢地
唔好講gay佬會睇得上

你有無報警?

一講gay 唔知點解出奇地啲直男都覺得自己係0
一嚟就話捅屎忽好痛